林奠個講話係咪AI嚟?

屌佢老母好似電腦講野咁
係咪好易通?

死左了

段片好似咪嘴

勁似AI
把聲好L難聽